傳果對入住過W酒店、麗斯卡爾頓、四季酒店播毒後，確診既富貴湖北夫婦打算走數

免費接受香港醫療照顧

有錢住高級酒店，唔交醫藥費

遠離食蝙蝠的人

bino 係蝙蝠

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

讀左咁多年書都唔知Beeno係咩物種

中蝈人

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

野味

記得要佢地日日清住院費

支那人連外星人都照食呀